是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

貼錯

特登

旺角紅茶？

精神

觀塘

個沙嗲牛第一下睇極似爛屎

味美

是精神的

做咩成日偷影啲男人